仆街 道指又跌！

屌 撈左貨 仆街了

我都係

好在仲有彈藥溝

一開始仲升500

一陣咪升返，驚條鐵

等睇熔斷

想死 兩日前無入 今日入就跌返
開始懷疑人生

信念

No!

屌升左半個鐘係威係勢咁快落返嚟

尋日+2K,今日插3-4K都可以.

跌夠20%就唔會再跌架啦

無限印錢都唔work既話仲可以無限做乜

點解無限印錢係大陸work?

唔係無限印錢架咩?
部印鈔機壞撚左?

下個底就165 之後上返195 再跌到130 再彈返160 咁先係熊2

我驚聽日港股

鬼國唔係印錢咁簡單，沽空者會被拎去打靶

mo la mo la

巴打個浪係點數？我就咁睇重諗180反彈呢下已經係熊2

驚西咩, 尾市倒升300-500典系常識啦
坐穩D撘火箭就起飛

無限印錢work 的話要股市黎做咩 直接國有拉

上連登 勿認真